港獨之母林鄭： 俾美國沖基金經理Kyle Bass發現咗緊急法嘅秘密

日期：6.10.2019
地點：香港
事情：（核爆）💥💥💥
美國對沖基金經理Kyle Bass發現咗緊急法嘅秘密：林鄭依家可以正式沒收銀行嘅錢同所有資產。香港的法律制度已基本消失。

真係要多謝個柒婆

香港人 我地要組織一個持續性大罷工
個柒婆要令香港淪陷

和理非唯有用大罷工反擊

外資財富送中

人權已被剝奪
私有產權還會近嗎？

快撤資

快d retweet.

本來純抵制
依家好撚驚
無錢㩒

仲唔快啲禁晒出來

充公財產，你就等食戰斧啦

講左好耐
叫文宣 備人理我

推

有無人可以解釋吓

push

應該講緊差唔多嘅野

似乎大陸要淘空香港並不是空穴來風. 留錢不留人.

囤左午餐肉未？